覺唔覺連登班歸英狗好雙重標準？

香港勇武 = 義士、英雄
北愛爾蘭共和軍 = 恐怖分子、暴徒

無恥程度拍得住共產黨

雙重標準有乜問題？

見到鬼妹坐地下＝美化環境
見到支那種坐地下＝影響市容

而家北愛定係BLM相對勇武派都係咁

係雙重標準，吹呀？

所以香港人=支那人 唔值得擁有民主

真

中国人一向都雙重標準
你係中国人 所以冇問題

五毛BN-No
日日潑冷水

你係中国人

哩樣又真, 好多香港人咁諗
支那人死=抵死
香港人死=傷心

做乜人都要享受民主人權，如果冇民主人權，不如死撚咗佢好過

北愛共軍 BLM 都係藍絲
白蘿絲、秦國都係黃絲
連登仔話嘅

以後有連登不反對通知書先可以搞革命